分化撚新手法-極限目標

先設立一個極限目標，衝禁區，玩北角呀等等偽命題。邊個唔跟邊個，就話邊個話割蓆。唔通我話邊個唔跟人去食屎就係割？行動可以發起，有人反對都會有人支持，意見唔同唔等於割蓆。兄弟爬山，各有各做，先係今次運動行到呢一步重點。人要聚唔係要散。要令唔支持你既你轉去支持你。

互相指責先係鬼。

仲係係2選1 衝/割
覆佢班人都戇鳩

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

同浸大學生會會長有關！
幫推一下sorry for標題差

幫推

推

PUSH

我冇嘢講

Push